如果唔想生出黎既小朋友有問題，請警嫂暫時停止同另一伴性行為

TG 入面唔知係咪有二噁英，
吸左入體內唔知會唔會滲左入血
滲左入血 分分鐘入面精液
為左你地下一代
真心建議唔好性行為
同俾小朋友接觸黑狗

推阿

佢地同其他男人3P應該安全。

應該開始內射。因有左BB有借口唔駛人獸交。

TG 入面無，請放心
但高溫射出後100%有二噁英

咁前線義士係咪都唔可以有性行為？

總之有機會影到下一代

唔使擔心，有害氣體對人無害

大陸製
你地自己諗啦

點知阿 陳肇怡條仆街都唔知

一年
賓周廢左差唔多

可唔可以麻煩各位入黎推推
有個文宣方面嘅諗法

起碼都要佢驗咗身證明自己冇事先啦
基本嘢啦吓嘛